[有圖］［816］第一屆連登哂命大賽 #USDChallenge

歡迎大家盡情哂命, 最好講埋幾錢

220K USD

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

Push

推

721 811 818

朝撳錢己經有職員同我講話拎咁多現金唔安全喎
睇黎銀行都驚

又聽到職員話今日真係有咁多人講拎美金，唔夠錢點算

push

推，今日大家要㩒錢
銀行同 ATM都冇人，連仔去晒邊？

我無乜錢。幫你推

近排係咪成撚日見到狗隻同藍絲鬧人曱甴呀
可能你唔撚CARE 但係係鬼佬眼中係十分敏感
如果有美國官員夠膽講N字開頭既詞語，足以令佢成個政治生涯玩撚完

等到呢一刻終於儲夠彈藥炸佢老母臭閪
1.何妖話示威者係曱甴既影片同圖

2.散仔協會封信寫明示威者係曱甴

3.黑警指責香港市民為「曱甴」既圖同片

可能你實話，咁又點撚樣呀？你要知道，散仔協會同何妖既身分係代表緊政府
如果當權者將人民以非人化分類是十分危險的一種信息,當年日本731部隊用中國人進行人體實驗,就以(园木)做代號,把中國人非人化為木頭來屠殺。

屠殺100萬人絕不可能是偶發，必須經過精心策劃與組織，當中關鍵處是：把人去人化！即使在大屠殺過後的國際刑事法庭上，很多捕殺者仍堅持：「我們沒殺人，只是滅蟲。」可見去人化洗腦的可怖。

基於佢地既愚蠢，足以證明政府、黑警同佢既支持者係納粹主義分子，可以令美國佬推全球馬格尼茨基人權問責法對港共進行制裁

呢條人權問責法，講到明⋯⋯
The act authorizes the President to deny entry into the United States, revoke a visa, block property under U.S. jurisdiction of, and prohibit U.S. persons from entering into transactions with, any foreign person he identifies as: “responsible for extrajudicial killings, torture, or other gross violations of internationally recognized human rights” (or an agent of such a foreign person) and targeting those working,
(1) to expose illegal activities of government officials; and
(2) to defend or exercise human rights and freedoms, including rights to a fair trial and democratic elections;

Global Magnitsky Human Rights Accountability Act (P.L. 114-328, subtitle F, title XII; 22 U.S.C. 2656 note).

美國大部分制裁措施，都係經由總統和國會通過，由美國財政部外國資產委員會負責執行。
呢D制裁可以採取多種形式，例如禁止某些活動，或將某些人士或組織訂為 “SDN” (Specially Designated National)。SDN 的資產會被封鎖，而美國人通常被禁止與他們進行交易或打交道。
表面上，美國的制裁只會影響美國人。然而，絕大多數銀行都會因為驚"Secondary Sanctions"，而不敢違反美國制裁法。當一個人被指定為“Subject to Secondary Sanctions”既時候，同果個人進行交易／打交道的人，包括非美國人，也將受到制裁。呢一點正正係連四大中資銀行都會考慮美國制裁原因。

所以我地應該點呢？
全世界已經知黑警既暴力行為，而家要將佢地既仇恨言論全部收集整成英文文宣，再去各大社交媒體煲撚大佢，逼到美國佬行Magnitsky Act
hashtag建議
#racism
#nazism

呢粒核彈我同你地講，係無得輸，因為反恐係全球公認。
要俾全世界知原來香港警察同佢地既支持者都係納粹主義分子
要呢班仆街後果自負

制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

【文宣】咁撚鐘意話甲由呀嘛，我地要令你班仆街後果自負
[/quote]

721

美金就唔多，瑞朗就有d

818

再推，三推，㩜炒呀屌

小蕃薯盡左力

果疊瑞朗夠頂幾疊美金

第一之咁想參與呢啲晒命大賽

個疊CHF 有冇一百張？

你咁有錢 點同你鬥

戶口剩返40 蚊

無知一問 點解港元利息會升

唔夠港元咪要升利息，引資金入去

唔係缺usd咩？

港元抽左出香港金融系統，簡單黎講係銀行少左港元利息就會升
每次美元加息吸引人轉資產去美元，hibor 都會抽升
唔過唔知提鈔提港元係咪同樣對佢有影響

每換走1usd 再提鈔，香港銀行體系就少左36蚊

冇 我諗緊個個拎usd 咁銀行應該多港紙先係

明白

係咪因爲聯繫匯率無左美金政府要俾錢買入番，唔識

我一陣又去

所以要洗牌

無美金就㩒港紙
乜撚都㩒

全民曬命po

拎左就算啦，咁揚比人老爆真係gg

821

大家唔好諗蝕匯率
你諗下義士流既血
你蝕個少少錢分分鐘連醫藥費既零頭都唔夠

葡萄

愛港愛國，抗美援中

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

811

學生狗幫推

唔敢講「曬」，但有d

All in
[img]

笑左

90k only

番緊工唔知去邊換住
I am coming

小小心意

一路排隊撳錢一路推post好嘛

(急問)攬炒巴個816遮打集會取消咗呀？